有冇人好擔心joe joe?

唔知佢痴左線未呢

唔擔心

好想知佢近況

十卜牙joe